17歲絕症 你問我答

啱啱睇完醫生話只可以舒緩性電療減慢惡化

開錯台

冇咩好問，加油。唔好放棄

趁仲行得走得就好玩哂佢，然後就等死
好過一路出入醫院到死

骨癌？

寫張願望清單先

介唔介意講有咩絕症

坐緊輪椅點睇

腦幹膠質瘤

唔行得就食盡佢買盡佢

一開始有咩症狀令你睇醫生

點發現到
點都好 加油 撐你

破處未？

插張1080ti會唔會好d

三餐kfc + 宵夜jolibee

福氣黎

吞野有困難搞到唔想食野同唔想嘥屋企人錢

屌過系未

等死中+

點解會知

睇野雙影＋行路唔穩

Shit....

未
處都未破就要死好唔抵

憎唔憎你老豆老母

titan xp可能好啲

我係你嘅話我可能女女女令女

唔憎

淨係想平平凡凡咁過日子

驗身知 一年會驗m次身

睇野雙影係睇近嘢都雙影？
你係行到東歪西倒定無力？

問你咩

未

憎自己多啲

屌你老母臭化系，樓主就死你都要劫人post，你不得好死，樓主做鬼都唔放過你

好惡

唉 好好活埋段時間 加油

多謝

去死啦

你地信唔信法科治病

冇set

睇下我個名

人去到絕路時咩到要試下

做乜

仲有幾耐命

屌西先死啦

有絕症都有女愛

好好相處

胃癌定喉癌

追post啦

我係你就會臨死前為香港做番件大事

加油

一開始係淨係攰嗰陣睇遠野會有 依家淨係睇好近嘅野嗰陣冇
行路都係攰嗰陣東歪西倒

電療好傷身

好慘
飲嘢得唔得 試吓自製奶昔好好飲架

個醫生都話依隻瘤比較惡

想問下係咪退左學

屋企有錢就
絕學去看世界

睇下世界文明
人類永遠有壽命

*下次投胎未飲孟婆湯
記得去芬蘭出世。
black list亞洲

睇過好多次 好似假野

有冇打算餘下時間要做啲咩? Btw加油呀

安排好身後事 同女朋友屋企人好好過埋佢 加油

我上個月照胃都見到個肉瘤成6cm大
當然認為係胃間質瘤
已做左最壞打算
間質瘤就算切除都要一世食標靶藥物(2皮一個月)
食到有抗藥性都始終有一日個復發等死
最後切左出嚟做切片最後證實係良性平滑肌瘤

天無絕人之路
樓主加油
積極接受治療

你條女會唔會喺你臨死前比你屌?

樓主加油 祝你早日康復 心境> 所有， 或者會好返架 加油！

而家香港等緊1位義士既出現

祝 來世在西方文明世界生活

冇女 仲係處

巴打要唔要我地組隊探你

個胃有咩症狀？

你唔好撚on9得唔得呀？你係樓主而家？

有冇聽過一啲天然療法，飲pH低水

我踢波踢踢下會下半身冇力 企都企唔穩
同埋睇遠嘢都會懞

金鐘M記等

我其實冇必要上網講
俾人覺得我呃錢
我成世可以玩完

但人到絕路無藥可救咩都試下

我個連登ac應該有現實朋友已認出
要起我底話咁易

但你得十七歲

上次呢度又有個得22歲 已逝

my Tg lihkgxx

性交轉運？我ok

有冇啲咩想做

五河士道收皮得唔得

會唔會成日頭痛？

女朋友我愛你
你女朋友有咩反應

你好樂觀面對 睇上面留言..

痾血

怨親債主

唔係

屌下女朋友

樓主記住唔好放棄，未到死之前都仲有希望 加油

唔信

唔知 不過我諗應該過唔到下年生日

如果有絕症,我會將自己嘅不幸散播出去,單身上路太寂寞
比啲幸福快樂又有錢嘅人回想起上天係咁唔公平

加油, 唔好放棄!!

冇興奮屌其他人嘅閪

試過中醫未

腦

加油！珍惜同屋企人時光。。

冇咁嘅力量同興趣

樓主有咩宏願想做

有女都唔扑 ？

楊名立萬嘅時候到啦

得依個方法

飲野都有困難

五河士道係你既分裂體

睇下

冇退 番唔到

福氣嚟嘅 重新投胎 記住做個有錢富二代

明知冇得醫又要電療拖長條命但係又唔想哂屋企人錢????????????

投個好似今世咁有個一生一世嘅人就得

扯唔扯到旗

唔知可以做啲咩

屋企人有咩反應？

唔知 就算會都唔想

希望啦

玩下boxing, bungy jump, sky dive, deep diving

咁灰都無用,拿5k上大陸做兩晚大爺過下癮先算
未試過緊係話無興趣

黨主席啦

唔鍾意人探 況且依家喺屋企瞓緊

冇

巴打，加油

body check下啦 早發現好過遲發現

屋企人知道左之後點

唔知有咩可以做

唔會 淨係夜晚會有少少痛

係時候放縱自己

唔知

好悲觀

nola

好好珍惜身邊人呀
加油brother

巴打 唔好灰心 盡量完成自己所有既心願 無悔無怨 就夠

咁多人咁後生就有事
唔知講咩好
take your time

屋企附近有冇比4g發射香射住

不如做烈士

為香港做好事

早知比佢知

我都係坐輪椅。唔好放棄加油!

我死但係屋企人未死呀嘛

樓主淨係想坐係張輪椅到耐D咩都唔想做

有冇諗過 過左身之後身邊既人會有咩轉變
Btw 介紹你聽農夫首24
希望你加油

同你一樣 但唔係冇得醫 係自己拒絕左西醫治療 用自然療法 生存左兩年都冇事 個瘤越黎越細

住上水 屋企人或姐親戚有冇cancer
雖然同你講加油都唔會令你有咩用
你啲朋友 同學知唔知
大你少少 我自己都覺得自己仲有好多野未做
咁後生就因為病而死 好可惜

好矛盾喎

巴打加油
盡自己能力做晒自己想做可以做既事 唔好等自己有遺憾

樓主加油，希望你每一日都開心

冇咩好特別嘅反應

女朋友知唔知
點同佢講 佢知道既時候咩反應
而加你地點

係咪個瘤壓住條jj神經所以屌唔到閪呀

扯未？

ok

中出左先好同佢講

好過你冇病冇痛都無閪屌啦死毒撚
樓主似你咩 開口埋口講扑野

希望你係假膠

叫過雞未

巴打加油！

嘩，好惡死

攞張身分證同手提電話，借盡佢，比晒啲錢屋企人再申請破產，坐監醫療好似唔洗錢

幫你破啦
我坐上去你到

BTW我是男

唔講d咩正能量啦
真係活在當下
每日開心d過仲好

似係假膠
又話個病冇得醫,淨係可以靠做電療減慢惡化,但係又話唔想哂屋企人錢
講既野前後矛盾

唔想問..只想講希望有奇蹟出現

我媽媽都係呢個病3年後走左，你會唔會做手術？
做手術可以拖長啲時間
不過之後你同你屋企人都會好辛苦

我希望你係開埋啲膠post 唔係真既
呢個病唔係50歲以上先會病發咩？
醫生有無話點解有呢個病，果陣醫生無答我地

如果講呢啲令樓主唔舒服既，sorry
Btw 加油

可能坐坐下醫得返呢

應該冇

起下樓主底先 我覺得係真

硬件台？

唔係
冇
知

會唔會買iphone x

可以tg 我傾計

知 冇番學梗係會知 喺snapchat講 見唔到真人唔知佢有咩反應 依家佢咪照常番學 我咪瞓喺屋企

會唔會有自殺念頭

可能啦

no

俾人起左底都仲死性不改

我都希望係

連登咁多呢D post...

悶嘅話tg我啦

邊到執張身份證番黎

想問你係咪係公立照胃鏡？ 辛唔辛苦嫁？

諗住係屋企死 定去醫院死
女朋友知道左 有無疏遠你 ？

公立醫院電療應該唔洗好多錢呀嘛

努力生存

做唔到手術
我都唔知依個病點解會出現 醫生都冇講

有冇聽過時間就係金錢？

你破產啦😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

人生仲有咩想做而未做呀 睇下大家幫唔幫到手

我成日覺得長命百歲又健康當然係好
但人生最重要係做過D咩值得自豪,不枉此生 既事 ,對自己既認同
仲得D應該要做既事...記得一定要做, 唔好錯過

開錯

關唔關用得多電子野事嫁

唔會

樓主好男人

btw有個呢個時候都陪你嘅女朋友都好好

巴打加油 唔好放棄

痴線 咁多小朋友入黎懶好笑

樓主有冇諗過死左之後既世界係點？

會 後尾諗諗下都係唔自殺好啲

快d捐精去精子銀行啦
屌唔女都有機會留低遺傳因子

有冇諗到邊啲可能既習慣令你有依個病？

比較唔想喺醫院
都冇嘅

有

關唔關用得多電子野事

同屋企人講定入骨灰位、撤落海、撤落花園未

包隻酒店雞玩下啦

唔想依個病傳俾第二個

玩手機

唔知 可能啦

唔通好似你咁懶感性?

交帶定啦，等屋企人煩少樣
安排得安心，因為真係你吩咐落

我攞我條命同你換

咁就含球產，連登仔女

重可以生存幾耐？
Btw加油
珍惜自己當下擁有既

最想同邊個講多謝？
最想同邊個講道歉？

巴打 希望你少啲痛苦

咁電腦呢?
返工大把人經常用電腦

如果可以
我寧願同你交換
用我條命換你健康一生
加油

呢個病無遺傳嫁，唔好嚇我

得17歲邊借到錢

果陣醫生都話做唔到手術，之後又話可以試下，前後做左3次，之後電療同化療，所以野要人照顧

食啲psychedelic嘅drugs會inspire到你對死亡有其他睇法
有啲研究都係畀LSD/蘑菇畀啲絕症病人食
啲病人會正面咁迎接剩餘嘅日子

plus 如果我得返好少日子 我會去荷蘭度過
除咗佢合法大麻同蘑菇之外
佢仲合法安樂死 他朝一日覺得太辛苦
想有個完滿少少嘅句號 都叫做多個選擇

自己諗緊

珍惜生命

諗起之前有個巴打
廿幾歲已經經歷過2次癌症

巴打你都要加油啊！

唔知 希望過到18歲

可唔可以幫你打j
利申bi
Btw 祝你順利康復

呀爸呀媽
女朋友

之前用電腦多過用手機

心領喇
珍惜生命

唔係父母有腫瘤嘅 子女都會易啲有咩

你太近部電腦用?
我問過一個醫生化驗所d人話唔會生野既

做到嘅話我都希望做

收皮啦你無病無痛要個絕症就死既人幫你做野，
樓主應該幫香港斬撚左你就真

加油呀，咩都食想睇咩就去到夠

去玩多d啦巴打
外國都有好多人比人話有癌症
點知去咗十鳩幾個國家旅行返到黎好撚返曬
不過會窮

唔會吸毒

正常距離

我細佬都係呢個病走....
樓主加油

有咩心願想完成

屋企都冇咁嘅錢

如果有個健康有自殺念頭既人同你換身體你制唔制

見你仲係中五我就好心痛你 希望你可以遇到奇蹟
可以好得返 繼續返學過你想過既生活 你要堅強 唔好太頹 加油啊！

咁返工用電腦d人咪....

自私啲講嘅話其實制

樓主好似依家啲魔法少女咁sad

睇西醫自己小心

你驚唔驚?我聽到都怕

爸打，我早兩三年做過手術，化、電療，醫生同我講過得番以月份做單位嘅時間，但最後到而家都未死。

但比我揀嘅話我寧願死

第幾期？ 屋企人曾經都有相同癌症
最後捱左三年半走左

有咩要預

驚

真心問 有咩做大爺既推介？

點解

點解咁多絕症POST
樓主我求下你係假膠

醫生冇講過第幾期

我有焦慮症見到個post好驚......

免疫療法得唔得?去藥廠自薦做臨床實驗?求生意志唔好放棄，死好容易，傷心的是家人。加油

咁亞洲都有國家可以接
非洲就真係要black list

遠既去唔到
想周圍碌下我可以做司機車你同父母女友遊下車河

寫張list俾大家睇下,盡量幫你實現
希望你繼續加油同一直都開開心心

CRT 係好強輻射

面對死亡,生命的意義何在?
生與死；愛與失去,都是我們要經歷的.
前幾日學英文嗰時睇到,希望幫到你.
樓主加油,積極面對治療.亦都好好同屋企人傾下之後嘅路.

睇到眼濕濕

就係呢個位
有人有健康但厭世
有人無健康但珍惜生命
厭世都有好多種 患咗抑鬱症係腦分泌問題
病患者自己都控制唔到
至於精神病患者兼有自殺傾向都係身不由己
而好人好姐就厭世，咁聽落係犯賤
但係大家都有自己故事，我諗又唔適合judge太多

樓主加油

樓主驚唔驚死

巴打要好好生活落去呀
雖然得返唔多時間
有野想做就去做啦

樓主要加油
醫生有無話仲有幾耐

美國出左隻新醫法 （IMMUNOTHERAPY）
個醫法腦CANCER 都可以試 （希望包括你個病例）
聽個醫生身朋友講過香港都有，大蓋200萬左右

你唔好放廢，唔好諗咩貴唔貴。
只要人係到就一定有解決問題既辦法
你要加油呀

中文唔好，一99

我講既TREATMENT：

RIP

樓主miss左我

加油 唔好放棄

加油
希望各位巴絲都身體健康

不如試下自然療法

去過咩地方旅行？有冇諗住趁仲有時間去睇多d個世界,如果有想去邊？
btw 樓主加油

希望樓主舒服 安心行埋呢程 祝福你

冇野想問
如果係真，加油

唔理真定假
有病本身都唔好受
有絕猩就更加唔係普通人可以理解當中既心情
樓主加油 希望你可以係餘下既時間活出精彩

幾時考u?

沈重但加油，珍惜日子巴打💪🏻💪🏻

與其話我問你答
不如你分享下去到呢個人生階段
有啲咩題目仲未搵到答案 而又放唔低？

我見上網有口服化療藥，10個有成4至5個有效，你有冇試吓呀？

來生不做支那人.

有咩想做但一個人之力做唔到?
可以既話想幫你完成遺願
PM我

企唔穩係腳軟嗰隻？
點都好 巴打加油 聽到覺得好心酸

Show Blocked User - 五河士道

你17歲？細我一年
女朋友知未 定冇俾佢知

加油樓主
你比到我正面嘅力量 正正因為世界有你呢d 勇敢面對絕症嘅人 先令我唔會隨意放棄人生
諗下有咩嘢想做 生命會因為有目標而變得精彩

加油巴打

冇講

係咪真係有用

唔係答左咩 試過

原本下年dse

咩黎

黎到最後啦
想問你對人生有咩反思？

btw rip 叫你加油好似反而冇咩意思咁

佢知 冇番學點會唔知

有咩心願未了？

坦白講，要睇你病程點。因為抽你啲白血球出嚟再用CRISPR去edit佢哋都需要時間。之前clinical trial嗰陣有啲有人等唔切惡化咗就唔可以繼續

btw 留個ac 比你女朋友/家人
如果有日真係唔得既話都可以比一班巴打懷念下你

有咩表示 呢個年紀經歷呢啲
對你對佢都係好大負擔

來生會想投胎歐美嗎

我唔識講野，
希望你知道 你不是一個人面對。
好多cancer 病人可以醫返好

你女朋友唔守寡
回魂夜會唔會番黎搵佢

我覺得人生係一樣好長又好短時間嘅野
明明可以過得好耐但係又可以喺短時間內消逝

我都係17歲，我覺得你而家可以試下d奇怪療法

唔守寡都唔會怪佢 所以唔會

有咩可以試

樓主要開開心心

btw，留意返，樓主宜家做大部份野都係冇後果，所以樓主有咩想做隨便做

加油。 有無試過奇怪療法？如大師果d？

就算冇後果都唔想做違背良心嘅野

冇 唔知有咩可以試

有冇宗教信仰

仲有咩想做?

樓主加油 撐住

有咩心願係我地班連登仔幫到手，盡管出聲

可唔可以陪我每晚玩mon hun? 差一個人先夠一隊

有冇得醫

幾多錢

我寄隻比卡超陪你好冇

講得絕症就應該 ....

唔得 左手冇力

試下d自然療法，咩唔食肉嗰d 我都係鳩up下

太貴就唔好喇

玩爆佢

正皮左先，加油。

西醫話只可以做電療控制

咁貴

自然療法

療程要幾耐

要享受人生最後一刻

自爆先

要食成年真係冇錢

屋企係窮人屋企

點解已經block撚咗條五河毛，仲睇到條撚樣啲post

咁如果係犯法但合乎良心既野呢？

我覺得就算點都一定要試下先 加油樓主

點發現?

不嬲運氣都比人差 但係都係試下啦

有冇諗過去瑞士安樂死

有個民間既方法...可以叫做treatment
但唔停得西醫治療
唔ensure一定得
西醫都唔可以保證100%根治

我唔想hard sell
只係講兩句

tg lihkgxx

再講就會俾人當上網搵食呃錢

但你知道
如果之後有咩誤會 有咩事
我會好大獲
我有冇必要拎自己前途冒呢個險呢

我知今朝係第2頁問過你信唔信呢d野
你話唔信，我就唔應該再講

但見到上面話西醫treatment要成百萬，對你屋企好大負擔...

邊個會借錢比佢
可況有擔保人

我都想問點解會咁
要向連囝反映
btw樓主加油努力活好每一日
有咩想做就去做 唔好留遺憾。。。
睇到你呢啲人感概生命無常
但同時又感到生活上的無奈 做人好難
我都唔知自己想表達乜。。。。
希望你早日康復 今生無憾

左邊身冇力＋複視

我雖然做唔到啲咩... 希望你加油 好好生存埋落去
做人係好攰 但冇得繼續做人係好慘既事....
加油巴打

ct mri

為香港既未來犧牲一下未？

Time to be a hero

識一個人乳癌末期都好返…無電無化…所以唔好放棄

唉 唔好再開呢啲post

留名

樓豬平時有咩興趣？

樓主加油 頂住

例如呢

點解唔見下女朋友

打波 打機

見唔到

你唔係喺屋企咩
放學時間上黎見下？
屋企人唔會有呢個病都怪你拍拖掛...

電療之前，記得盡量做哂你想做既野。

電療用係腦上面既副作用可以好大，我老豆電左幾次已經神智不清，野都唔識食 (同電之前果日判若兩人)，過多幾日就走左。

會電到痴線

佢唔探你？

樓主有宗教信仰嗎？

所以呢

電頭真係好大副作用

樓主有冇咩遺憾

我記得醫生講過一年入面得幾個人會中招
而家點解發病又無人知，第幾期又無人知

可唔可以過比我

佢屋企人好嚴

唔洗喇

有冇親戚經濟上幫到手？

大陸親戚囉

重有幾耐命?

樓主加油 最緊要開開心心咁過

搵女朋友喇咪後悔

屋企人之前有冇幫你買危疾保？

真心希望你會揾到信仰
面對死亡時 (which 每個人都會要面對)，有宗教信仰心理會平靜同冇咁恐懼

建議可以試下向基督教或佛教尋求
如果你有興趣，我可以有d書籍同你分享

祝你福慧雙修

希望你可以好番， 加油

好想同你交換身體

腦瘤中，膠質瘤很常見。膠質瘤分 4 級，以第 4 級最惡最毒，生長速度可 8 至 12 周雙倍增長，惡過身體任何可能罹患的癌症。假若膠質瘤生長在腦幹位置，就更加大件事，因不能手術切除，又做不成抽針診斷病情級數

而家嘅香港，可能早D走都未必壞事，希望你到時最緊要走得舒服

有無嘢要/想巴打幫手？

只能說句 加油阿Ching

咪上連登啦，享受下現實生活啦，將你想做嘅做曬佢，費時到時候有遺憾

追到12頁 睇到眼濕濕
加油
如果你信佛教輪迴果啲
你今世已經還得7788前世債（直覺 如果唔係既話 無理由係你最幸福既時候要你走

祝你以後快樂

中陰身既時候（未投胎）
最多有48日
叫家人準備多啲紙錢
可以有多啲洗
或者家人做既善事 叫佢地回向比你
可以投個幸福啲既人生

唔知講咩
我地會陪你傾計 架

打錯
係49日

咩保險都冇買

睇過好多次

都冇咩 暫時諗唔到

多謝 會架喇

有冇咩心願未了？

好好享受下黎個世界

勸你心境開朗地生活埋剩低的日子，愁眉苦臉一樣係要過

好難得可以咁正面面對死亡
想知你岩岩知個陣，屋企人，你 同 你女朋友有咩反應 ？

開個fb page講解下呢個病 ，流芳百世?

好奇一問
你係咪千禧子？

係既話就冇咁易走
信我

果d咩加油啊正面啊就唔多講了
樓主想搵人傾計，有d咩想做就儘管話比我地知喇
幫到既都會幫

樓主加油 god bless you

身為香港豬 竟然未返過長工就死 ?

唔好死住

返多四十年工先啦

加油 加油 加油

佢放學扮補課 都係見一見姐...
話曬見面機會已經唔多
17歲 扮出街都得掛

都唔知講咩好，見下班朋友啦

做想做嘅野！

唔知講啲咩好 唯有講聲樓主加油 天無絕人之路

確診果刻，有咩感受

如果樓主唔係假膠，我地最應該做既係幫佢籌款，難聽啲醫唔到佢都幫到佢屋企人

巴打加油

加油啊巴打

樓主加油啊

加油啊巴打！
建議你可以每日寫日記，感覺會充實啲

樓主會唔會簽器官捐贈卡?

癌症病人好似唔捐得

樓主，我呀公之前肝癌末期試過食中藥以毒攻毒，個腫瘤真係細左。但佢後尾忽然話唔肯繼續食中藥，最尾左。希望幫到你

如果我有絕症 我應該會同中意嘅女仔表白之後就放低手上嘅嘢 即刻買機票去自己想去嘅地方

btw樓主 唔好諗咁多 順其自然
最重要係保持樂觀 等個病冇咁大影響

腦癌好難醫 睇youtube都有影片

唯有祝願樓主往生 下世做高等白人

加油。
生命只需無憾。
活得精彩。

正常人就叫吸毒
你食係叫治療

黑便？

巴打

唔知講咩好

希望有奇跡

祝你好返

樓主由開始覺得身體唔多好至驗到有事係相隔咗幾耐嘅事?

Btw樓主加油 支持你呀

諗起ex...又係個腦。。
希望佢個病冇事啦

想當年我16歲發燒超過一星期，訓係醫院度醫生都束手無策，諗住自己可能咁就瓜，唯一覺得唔抵自己仲係處，你起碼有女友。點都好，要試一次，真係回味無窮

放心會無事的，一切就交比個天。依家你盡量做自己最想做既事。生死每人都會經歷，不用怕。

有冇試過中醫？

睇黎樓主都係放棄左人生
上高登解下悶

自己放棄左就冇得講
來生重頭黎過 過下新生

如果係我，唯有幻想下死後個世界

樓主加油 希望有奇蹟你可以好番啦
趁仲有時間同女朋友同屋企人傾多啲講多啲野啦,你走左最傷心嘅係佢地

樓主加油
雖然幫唔到咩手，但一句加油相信會令你開心啲
趁仲有力氣，完成多啲自己心願啦！
加油要頂住！

試下搵temozolomide依隻藥

加油 盡量開心啲

巴打加油
最近見到唔少呢類post

奇蹟會出現 唔好放棄 比多啲正能量

加油 開開心心咁面對

點解要係你
唔係我呢啲廢物

都係 17歲人仔
一無是處 書又讀唔成
你起碼比我更值得有健康人生

樓主加油
識人有呢個病真係好辛苦

逼自己做下運動 可能會有神跡 加油啊巴打
唔好放棄 有好多case都會自己冇啦啦好番
人要有希望先得

希望你之後可以開開心心

樓主仲有希望 加油

無野既實醫到！！！！加油呀！！！！

試吓睇中醫？

樓主有無試過係營養方面入手
定已經接受事實

巴打加油 身體真係好重要

瀰漫性橋腦膠質瘤 ，樓主要加油！！

試咗幾長時間 食咗幾多濟藥？
中藥好多花款
唔好咁快放棄
橫掂中藥又唔係好貴

唔好放棄，大家會為你祈禱架！可能我地咁多說話未能感受到你既痛苦，我反而想你寫個願望表，全部人一齊合力實現

平日作息時間係點

Btw 撐住

唔知講咩好

嚴浩講果啲專醫cancer療法唔知work唔work?

可唔可以分享下你對生存嘅想法
因為我搵唔到我生存嘅意義
成日都好想死

開錯硬件台都有

support you brother you are so brave

有冇list

睇下巴打們幫唔幫到你
幫到實幫

有無試過做氣功？屋企人之前都係咁 慢慢慢慢好左好多

加油呀！

巴打 你要加油
快啲做哂自己想做嘅嘢

屋企人都係愁眉苦臉嗰啲 女朋友唔知

考慮下 不過冇咩可以講解

係

多謝晒 暫時諗唔到

我都想

到醫生講話只可以舒緩性電療 好絕望 唔知可以做啲咩

巴打有心

中藥食過一排冇咩用

行都行唔到

上面有唔知巴定絲講過

無所謂啦

痾出嚟係好黑？經過腸應該唔會鮮紅

睇左

四至五個月啦

瞓好少 成日玩電腦 玩手機

有冇同時針灸呀?

當你喺冇得生存嗰陣就會諗到自己其實仲有好多好重要嘅野 好多野未做
我唔識講 珍惜生命

你係藥粉定煲藥 煲有效d架

本身睇緊硬件台然後唔小心順手開埋喺到

有心

我知道呢種感覺一定好難接受
屋企人都一定係心如刀割
承應我開開心心享受最後既時光

有咩幫手可以出聲 幫到一定幫

煲

一定

forgive me
but to be
you have been dead by centuries

想問下咁多位巴絲打

手殘

屌你 就死買乜嘢iPhone x呀仆街

成日係醫院女朋友都唔知
早d同人地講啦 珍惜大家相處既時間丫

一句講哂，咩事都好，唔好放棄，加油

過程可能好痛苦，旁觀者亦未必感受到，但祝福你，珍惜每一天，巴打

其實冇番學佢問起就知

你個病發現左幾耐？

諗起四月是你的謊言個女主角
又係突然間去左
樓主加油 希望你可以一直保持住呢份心境 死而無憾了

加油樓主，其實不如試下順勢療法，佢地成日都醫到一d西醫醫唔到既奇難雜症

果種知道自己就快死但又未死嘅感受一定好難頂，我諗下都驚 巴打要加油，唔好俾自己帶住遺憾走

心理可以影響生理狀況。
雖然可以可以提早做好其他準備，同埋治療
但係無論如何，一定要有希望

食住個勢

唔知講咩好 加油

加油樓主，
意志力可以戰勝病魔，
信我。

你仲有屋企人要照顧，
唔可以咁早死。

利申：
同你同齡
我家姐一句說話都無留低
意外走咗
掉低我一個

養和醫院

我係你出去叫雞好過

撐樓主 人生無常
如果有咩經濟需要我諗好多連登仔都願意幫吓手
捐錢真係有機會醫返好一定好過嗰啲濕鳩聯合國
唉我都唔知講咩好 樓主呢幾個月要keep住好心情 啲人成日都話心情好病都快好啲 既然冇咩其他嘢試吓不如就試吓做啲自己真係開心嘅嘢

如果有人同你講羨幕你，你會有咩感覺

差唔多半年

出唔到 出到都唔會叫

有心 有困難會講

加油 活得精彩

生命呢家野，
有人想要但無得要，
又有人唔想要但...

探射燈：腦瘤兒瀕死淚母求援

樓主不如開Facebook Page 俾人了解下
利申:我哋NF(神經纖維瘤)都係因為開咗Facebook Page 多人了解咗 仲上多咗電視

認真問
有無諗過去荷蘭
安安樂樂咁走

有無諗過瘋狂屌女

業債 未還完 下世再受過

唔好on9 啦 人哋絕症呀

有無諗過信耶穌
希望佢係你一生最無力最難掌控嘅時候幫到你

利申
耶

。。。點解好地地會咁架 點解會發生係一個珍惜生命既人身上 加油啊

窮撚唔想生存
出世好似係為左有錢人打工咁
有d想分條命比你

死之前做返件大事先啦

x2

樓主唔好放棄
之前呀姨腦cancer做手術做化療 差啲唔得
最後佢捱過左 到而家十幾年 雖然呢排健康差左
所以最緊要抱住心境健康，祝福你

例如呢 想聽下

我都差唔多 但又唔算會特登去死(或想死)既地步
曾經有人問過我會唔會唔睇燈過馬路然後終有一日比人車死

我覺得我無未來 想像唔到以後既自己 覺得無野岩自己
如果問我鐘意乜 想做乜 又或者對某D事/物既感想 我係完全答唔出

失去嗰陣就會好想要

親戚信佛 我依家都諗住信

我都係 鍾意乜 想做乜 我去到依家依一刻都未必可以即刻答到
可能搵佢地嘅答案出黎就係生存嘅意義

加油 珍惜每一日 祝福你

如果有呢個信念就做多啲義工，念多啲經

我覺得問你想唔想死好似有d失禮

到目前為止，巴打你覺得人生有咩意義

有咩係一定要去做？

咁耐都冇問起？
唔見都唔whatsapp你問你咩事架咩
你點答佢

我個條都得

巴打我同您換啦

如果你得閒 我推介你睇下聖經

我係A0毒撚 無父幹 宜間打份牛工 辛苦又無前途 加上自己夢想係香港好難實現 但我覺得擁有自己名字 自己身份嘅人生只有一次 所以由一出世開始 我都未試過有想死嘅念頭 希望其他巴絲見到樓主咁珍惜生命 都唔好咁易放棄人生

每日除左上連登有咩做?

唔想

食瞓痾

有冇咩心願想做？

smoke some weed

有冇人推你散步 ? 無而你又想嘅, 我可以待勞~

香港邊有

唔好做犯法野

呢度話有隻口服化療藥temozolomide ，有無得試下？

希望樓主係假膠玩嘢

你有什麼心願都可以寫低 睇吓幫唔幫到

見親呢d post 都好sad
人生...
總要相信奇蹟，樓主除左要做自己想做嘅野，都無放棄，希望你最終無事

17歲連人生都未歎夠就要走 癌症一般臨死前一段時間都會好痛好辛苦 冇咩可以幫到你，我惟有幫你祈禱，希望可以有奇蹟出現，即使撐唔住要走，好人好姐嘅你都應該可以上到天堂，叫你屋企人唔好太灰，終有一日你地都可以喺上面一家團聚

奶魔波召喚

未諗到住

醫生話仲有幾耐?

幾時先可以醫到癌症

醫到的話，世界會更多人，更多廢老

我都想知

下星期有個大陸環保團

有無親人?死之前有冇念住亂倫?

黐乸線

樓主現況如何？

樓主miss咗我

同問

加油...

如果係我代你有絕症就好

住緊醫院 原來兒科腫瘤病房好過神經外科病房好多 又有插頭 又可以全日探病 冇番學仲有老師可以教你野添

隻temozolomide我琴日問過醫生 佢話唔會令我好得番 今日問多次神經外科個醫生 佢話唔傾家盪產買依隻藥嘅話 食都冇壞
咁應唔應該食

miss左咩
答番 冇

對唔住 我唔係
心願暫時都未諗到

其實要捱我係冇所謂嘅 我淨係想同我重要嘅人一齊生活落去啫

不如做d幫到香港既事

係一定會好痛苦架？
其實都接受左現實 有奇蹟嘅話當然好啦
冇嘅話唔好令我最後一刻咁痛苦就得

有冇發，燒

咁樓主宜間有無同女朋友認真傾過

都冇

見咁少人 我轉做日記形式
10月4日
第一次電療＋temozolomide化療

有咩遺願?

樓主加油
諗到有乜想做就盡

冇 我唔想死住
試完temozolomide冇用先再講遺言

我會架喇

樓主加油 祝你冇事

可唔可以幫你打？

腦瘤中，膠質瘤很常見。膠質瘤分 4 級，以第 4 級最惡最毒，生長速度可 8 至 12 周雙倍增長，惡過身體任何可能罹患的癌症。假若膠質瘤生長在腦幹位置，就更加大件事，因不能手術切除，又做不成抽針診斷病情級數……

美玉很肯定的說：「我在 08 年 7 月 18 日確診罹患腦幹膠質瘤。」在此之前的一年，她不是甚麼徵狀都沒有，但表現並不是一般理解的腦癌會頭痛不適，而是視物有重影，常自覺走路不平衡。「由於我近視深接近 2,000 度，最初只以為是對眼有事，影響到行路平衡，遂求診眼科，但無論怎樣檢驗，醫生都話只是有點白內障及眼底退化（老年性黃斑點退化），無乜野可以做到。」受視物重疊影像影響，她曾失平衡跌至右腳輕微骨裂，又被迫要停工，要從跟丈夫打拼大半生的手袋貿易生意退下來。丈夫郭先生直言：「我們做手袋貿易，她車衣幾十年了，本來隨手可以『車』出整套手袋樣板，但重影情況令她連穿針線也有困難。」兜兜轉轉，試勻中西醫病情也沒進展，有眼科醫生建議她去照腦，結果一照才知大件事。

「大件事」的原因，一是有腦瘤，二是腦瘤生長在腦幹位置。經醫生詳細檢查，她被清楚告知：「因為膠質瘤長在腦幹，無手術可以做，連抽針化驗風險也很高做不了，只能做電療。」於是，她隨即開始 29 次電療的療程，除周六日外，日日返醫院「電」5-10 分鐘。「其實電療至中段，副作用已出現，我整個人累到連行步路都辛苦，行路要丈夫做人肉手杖扶實，後更要坐輪椅代步。」這輪椅，她一坐就一年半，受電療副作用困擾，她不單視物更模糊，連聽力亦有下降，口齒也變得不清，又有進食吞嚥困難，人睡在床上更是連想轉個身也無力。「你可以想像，一張 12 人圓桌，打對面的人我可以面口看不清，亦聽不清楚對方的說話，所以電療副作用真的很大，做完療程後我由頭頂到腳趾，給風一吹都覺得痺。」

這最壞情況維持約大半年，期間醫生建議她跟進口服化療藥 temozolomide。「因為個瘤做不到抽針，未能確知病情級數，醫生開初也不肯定化療藥對我有無效。」幸好，藥效反應正面，前後 18 個月的療程，她連嘔吐副作用也沒出現過。「隨時間，電療副作用漸減少，化療副作用又不大，我身體亦漸漸恢復。計計數，停用化療藥至今有年多，我各樣徵狀都進步了 7 成以上，已隨時可以行街個多小時，視物重影亦少了，只平衡還差一點，因此出街會帶拐杖，又在做物理治療。但我可以很開心的話你知，上兩次覆檢照磁力共振，醫生話個瘤已『縮細』到俾張素描不知情的醫生睇，不會知道我曾經有腦幹膠質瘤。」

美玉這病例，就連主診的中大腦腫瘤中心副主任陳達明醫生亦覺鼓舞。「藉著美玉，我想帶出一個『有希望』的信息，因為一般診斷是腦幹膠質瘤，醫生都要同病人明言：這個病是不治之症，但病人知道事實得來，其實仍有控制病情的希望。」

喂唔一定死 咪放棄

樓主你要加油 希望你能夠戰勝病魔

破左處先好死

巴打加油呀!

樓主係咪係威爾斯?

生有時 死有時
好明白患病嘅痛苦
祝福你

個2000度近視好撚流

qeh

10月5日
中秋紅日番左屋企
其實冇咩點過個中秋 琴日一番到屋企就瞓 瞓到今朝先醒 唔知係咪因為電療嘅關係
今日紅日冇電療做 淨係可以食藥 希望個藥會有效啦

電療同化療都會令你比較攰 休息多啲啦
覺得精神好啲既可以散下步周圍行下 但係要避免曝曬

可以返屋企都係一件好事呢呀，至少係一個屬於自己既地方過節

冇野問 希望樓主會好返 都祝你屋企人身體健康 幸福快樂

加油樓主
希望你試個隻藥對你有用 快啲好返呀！
堅持住呀

好好享受每一天，唔好帶住後悔

岩岩睇到話小兒麻痺隻菌可以殺膠質cancer. 加油

加油 樓主 一直幫你打緊氣

10月6日
朝早做完第二次電療 晏啲再食藥
醫生幫我做完測試 話可能電完之後腫左少少 開啲激素俾我食
咁樣係咪正常架

里加係咪環長期住院？ 唔出得 ？

星期六日醫生批嘅話可以番屋企

加油!!!

每日報平安，連登仔們撐你

樓主辛苦你啦
要繼續加油

無野問，不過希望樓主要離開時唔洗點痛苦，最好有奇蹟出現

巴打 除咗加油講唔到啲咩

樓主 加油 多謝你開post，令到大家有諗諗自己既人生，諗下點珍惜自己條命既機會

驚唔驚死
你認為死左之後會點

無追哂post, 但想講少少。

我都係癌症，一樣係坐輪椅。但我都想把握時間睇多d, 一樣照搭飛機去旅行，近有既幾日，遠既玩左廿日都有，可惜我而家身體狀況都唔太可以去旅行。

我唔知你精神點或者情況許唔許可，但如果只係因為坐輪椅而覺得唔能夠周圍去，就千祈唔好咁諗。

失去晒依家所擁有嘅野
好空虛 好寂寞
冇人會陪住你
更加冇人會同你一齊變番粒精子
唔講投唔投到胎 就算投到都要驚自己投胎去嘅家庭好唔好 不過我淨係希望可以好似依家咁咁好

10月7日
今日冇得番屋企 仲要係咁食激素 四個鐘食一次 原本三點要食一次 但係我瞓到啱啱先起身

巴打你個名
同你素未謀面
只能送上無限祝福同支持

Bro加油

好好珍惜每一日 同仲陪住你既每個人

雖然我人生無試過咩大病痛
但都有少少嘢想同樓主講

享受人生
甜酸苦辣都係人生既一部分
只要你仲生存緊都要勇往直前
心境最重要

17歲有得重刷首抽，祝巴打下世一定要幸福健康

你把口咁臭既

The purpose of life is to give life a purpose.
生命長短唔係一切 最重要係令自己活得有意義 唔好令自己有遺憾
加油

你都痴線，樓主講明絕症唔通呃人早日康復咩
展望將來好過啦

祝你剩返落黎緊人生精精彩彩
無遺憾咁走

巴打加油 能夠活係呢個世界上
體會過咁多嘅事情 希望你不帶走任何遺憾！

樓主
為你祈禱
加油
無野好做了

其實有 所以自己成日都好唔舒服

check點都好過唔check
應該冇事嘅

有得揀唔希望重刷首抽 我覺得我依家個首抽已經係五星

加油!努力!
好好精彩地活埋餘下時間!
人終需一死，不好計長短辛苦與否，共勉之!

保重
雖然上次個巴打講完結果都係走左

咁希望你下世都係五星，再健康長命啲

電療同化療並駕齊驅係有案例會好返, 唔好放棄! 最重要保持開心

呢排屋企人有事
睇到呢D特別傷心
上網睇到台灣有個女仔幾年前骨癌,年初乳癌
都好返,佢得19歲
巴打加油

其實咁耐無返學
女朋友點會唔悶

問

巴打加油，把握有限時間，做想做既事

Be strong

我覺得樓主可以睇多D資訊,試下另類療法,但係要比好多錢的就唔好試
搵D成本小的好啦

做哂想做既野，無悔

有瘤靠化療藥縮細案例
你留意下
希望你未到末期

10月8日
今日又淨係做化療
瘋狂食藥
又類固醇又

加油啦

加油 真係好想樓主好番 唉 我每次見到呢d 想繼續生存 但身體唔允許嘅人 就好唔舒服 我真係覺得健康最重要

加油啊
其實係咪咁早有事，大多都關遺傳事

俾定心理準備屋企人同女朋友

真係有起咩事上嚟都冇咁難接受冇咁傷心

自己都要學識放低

你唔捨得佢地佢地會更加唔捨得你

我都明重症患者既心情

平時工作見得太多

保持心境平靜好緊要

病人喺呢段時間搵宗教信仰做寄託都係常見既做法

宗教對病人的確係起到正面作用

樓主睇野好正面，加油。

邊度黎咁多錢醫

類固醇嗰啲唔洗錢買
temozolomide老豆老母買住一個禮拜藥先
等攞兒童癌症基金個資助

add oil ar!

你會唔會抽筋？使唔使洗抽筋藥？

電療嘅成效唔係做一兩次就會見到
要靠累積劑量 而出現副作用所需嘅劑量比治療低
所以副作用係會出現先 樓主要加油呀

類固醇唔使錢？

唔會 唔洗

做幾多次左右就會開始甩頭髮

唔洗

10月9日
其實我越黎越懷疑究竟電療同化療係咪會幫到我個病
不過都做住先啦

身邊D人係咪開始疏遠你

加油呀巴打

頂撚住呀!

頂撚住啊巴打

都係正常嘅 戴下帽囉 天氣都開始涼

係我開始疏遠身邊啲人

雖然冇點追post，但係巴打你要加油

你意思佢哋主動揾你 都唔覆？ 宜間 有無忍唔住同其他人詳細透露過你病情？

好得返我幫你恤返個靚頭

同身邊人親近d啦，親情，友情，愛情都幫到你，開心地過每一日

有無邊度想去？ 去旅行 玩之類

10月10日
朝早做完第四次放射 夜晚再食藥
日日都唔同時間做放射係咪正常架

有同佢地講 但係唔想見佢地

一於咁話

依家好想可以正常咁食野 唔洗哽親

巴打加油 希望你冇事

堅持堅持！

巴打加油啊

巴打記得每日都要簽到呀

加油巴打
希望你可以好好地同女朋友傾下，到你嚴重d 既時候傾唔到你實會後悔

同埋keep 住樂觀，對病情都有幫助

唔想比假希望你，但都希望你會好返

正常 時間係機器果邊盡量就 但唔擔保每日都一樣

樓主你話你唔知點解會有有e個病，但你玩手機多， 你之前係唔係夜晚熄晒燈，玩電話？
熄燈玩電話好傷眼同會影響身體

屌你老味，講野咁撚無陰德。因住自己奶野

Ga yau

樓主加油，比我一定唔會做手術 , 因為我識得人腦中風， 做手術變左植物，唔做果個出左院雖然有危險，但d血在腦慢慢散晒， 好番好多

無辦法，開心0的 某程度來講係一件好事 比我就乜療都唔做 快0的死咗去仲 好過 話唔定真係可以好似打online 咁重刷數據

口德撚全面進場

好多人支持你架樓主, 不要放棄希望!
聽吓啲柔和抒情音樂
想像吓好返之後嘅情境, 你會去邊做啲乜
睇吓啲搞笑劇、動畫, 笑多啲
冇事嘅

樓主加油，唔好放棄

應該同腦瘤冇關
但熄燈睇螢幕會導致「黃斑病變」, 最終會盲, 希望各位小心

加油 巴打撐住

撐撚住

係 仲有陣會通頂玩電腦

生喺腦幹 冇得揀手術

成日都會諗 不過唔知係咪真係會好得番

醫左幾耐？醫生話重有幾耐命？
有冇咩我地可以做？
其實我好厭世，成日幻想自己有絕症，早d死！唔知真係到我既話，會唔會又怕死！

如果佢哋堅持話探你呢 我覺得你咁做對自己 同佢哋都好殘忍

醫左個幾禮拜
電療夾埋今日五次
化療應該做左個幾禮拜
醫生冇講幾耐命 不過我諗下年過完生日就差唔多完
其實冇

認真，咩化療電療，真係做完死得仲快

識人去做，又掉頭髮又無哂精神又食唔落野，屌你老母真係唔做可能仲長命d

見d人，有絕症之後咩生機飲食又好，睇中醫又好，自然療法又好，都有成功痊癒既例子，我就唔知化療呢d破壞身體既會唔會醫好身體啦，但條條大路通羅馬，呢個世界除左西醫，仲有好多種唔同既醫生，治療方法，樓主加油

又唔係嘅
始終我地唔知樓主而家同未出事之前差幾遠
與其被人見到自己個病樣又日日都要瞓醫院
不如真係唔好見
咁樣佢地記得嘅就係樓主最好嘅一面

傳教就死埋一二面
而家樓主係唔係去到要藥石亂投嘅階段呀？
最撚憎就係你呢種一味屌西醫點點點
有起事上嚟咪又係跑去A&E

每日入黎睇樓主最新情況，個心都好up
諗返起我阿媽都係呢個病
好似又再重新經歷一次咁
好心痛
有化療同電療
不過佢隻手會唔知幾時會抽筋，所以要食抽筋藥
又要食類固醇，有副作用，成個人腫哂，變左好肥咁 佢都有食果隻化療藥，之後個瘤係有縮細左好多，果一刻好似有返啲希望，不過...
你明既！希望你真係可以完全好返

樓主 我又黎同你打氣喇

10月11日
今日做左第五次電療 仲有二十五次
做完有冇可能行得番呢
希望快啲做完

隻藥幫左少少之後就幫唔到？

加油啊 唔好放棄 雖然唔知可以點幫你
但好希望你可以康復

唔講太多，醫生應該有同傾過 加油！

送上默默的祝福
見到17歲就咁 真係好唏噓 尤其是我都係大你幾年…
之前出Paediatric都見到幾個細路無得醫
覺得好無奈

撐住呀

樓主加油呀，我會keep住得閒入黎支持你架

17歲仔 雖然味經歷到好多事 但希望你回想一下多啲開心野 奇蹟會發生係你身上 加油呀

多謝你 睇完更想珍惜身邊所有
加油巴打

撑!!!

10月12日
瞓完覺就走上黎更新 其實我都唔知自己有冇瞓到
一瞓醫院啲言語治療師呀護士呀就喺到嘈
我只係感覺到自己把口郁得越黎越差
做完第六次電療＋唔知幾多次化療
我唔知係變緊好定變緊差 淨係知仲有廿四次電療要慢慢做

說話困難所以言語治療師幫你？
有咩令你覺得變好／變差？

多啲做下咀嚼運動 類似食香口膠咁
做埋聽日可以抖兩日 加油

我明白
有冇諗過自己可以留低d咩，代表自己嘅存在

生存落去比咩都重要
你試吓自言自語咁爆粗，個人會有意志d

ching 我情況都同你差唔多呀 20幾
所以我既留言希望你都可以睇下 其實沒什麼大不了
好你少少 只不過未被確實 白衣戰士話都九成係
不過當時聽到佢咁講都真係無乜感覺啦已經

自身層面：你無論如何都改變唔到既時候亦毋需執著，電療化療做唔做又如何 處於香港呢個狹隘現實既區域 還是理性啲諗 留返啲錢比兩佬更加好 感性地去想有美好處境不是不存在 是不能存在

友情層面：可能在某一刻 某一時間段 你身邊所謂親近的友人會在意你幾分 但其實心裏想著的只不過是：喔 佢真係好慘！ 好彩唔係我 . 然後隨著晝夜不停 到最後只是仿似消防員救人故事一樣.所以你不須傾訴 笑著說 笑著玩便夠 沒怎樣

愛情層面：唔知你17歲呢個階段萌生異相思未啦 仍未有的話 至少你很幸運 .
感性：若有的話 更在一起既話 陪住佢 唔好講太多關於自己 因為你鍾意佢 就唔會想佢在以後既日子因為你而長久未有新開始 .到時你突然消失她就能因為賭氣化成恨更容易忘記你而有新故事.
現實：如果你話左比佢知 而佢只是一笑帶過 屌 你真係攞黎柒

親情層面：暫時列你為基層市民階段啦 兩佬養左你個仆街仔咁耐 十幾歲掛左固然傷心 但係我相信比起呢樣 化療既費用會令佢地更加傷心 或說是雪上加霜 所以我只建議你在親情方面 把餘下的時間都留比佢地 因為永遠或多或少真正為你擔心過既只有兩佬

最後： 人生既三情都能紓解開既時候 再諗諗香港呢個逼到人窒息既地獄 對於你呢個年紀 你會發現呢個並唔係一個病 而係能讓你持續美好既祝福！ 你更加會發現 呢個祝福能賦予你一個非常美好既藉口離開 無人會責怪你 對比起自殺既人 我們非常體面

我諗我既留言都好後啦 希望你見到 陌路人～

平常心面對，做d想做既野，睇下想食咩野

淨係想幫樓主打氣 樓主加油

想唔想有安樂死?

咁比人女女女個個咪好慘
點解唔叫雞?

10月13日
我真係唔想死
俾我一兩年時間可以正正常常咁做人
我一定唔會再浪費光陰
做完第七次電療 三分一都未到
求下你有用啦

一定會好番 加油

多d訓覺等 身體自己回復

點樣先會有呢隻病

樓主撐住
有無睇達哥打機？

樓主每日有咩做

搵野分散下注意力

覺得宗教會幫到你呢個心理層面

樓主加油,樓主有冇以前多唔多食生果? 依家有冇話比你吸收多D 維他命既野?

樓主,希望你可以開心D, 諗多D開心野,正能量好有用~

有咩仁慈嘅神會叫樓主承受絕大部分嘅人唔會承受嘅痛苦？
God’s greater plan?

真係充滿慈愛呀

唔想死住
咪玩盡佢

加油樓主

好多cancer都係要電療
電療多數係一個月每日咁做
而家副作用小好多 可能只係口乾下

之前屋企人都有化療 落藥果時真係好辛苦 不停咁訓但而家已經好番哂！

唔好判自己死刑！ 加油呀！

咁宗教唔止係得基督教，最重要係領會到個精神，舒緩返個情緒。

樓主你要加油
你信啲化療有用佢就有用架啦！
你信自己會行到就一定行到！

會好返的
想像嗰陣試吓代入個情景, 覺得自己真係好返
會係咩樣? 有咩感受?
諗得越真越好
會有幫助, 令你動力、決心同意志勁啲
思想同身體會合作做嘢的

樓主加油 祝你可以大步攬過

求生意志同埋生存意志最重要 !
好多所謂既「奇蹟」都係咁樣發生 !
所以唔好有絕望呢個念頭 !
再辛苦都要撐下去,辛苦過後就是能夠自己站起來堅強生活的你 !

Cancer 死因通常係普通傷風感冒
所以一定唔可以俾自己病
亦都唔可以瘦
一瘦就夠鐘
有胃口時就食多D野
無胃口時揀D高營養低份量嘅野食
你嘅抵抗力比正常人起碼無左一半
人多太冷太熱地方勿去
就算係屋企人都盡量保持距離
好多箘係佢度無事但去到你度就有事

好鍾意食野
有胃口會係咁食
冇胃口食一兩啖就會係咁食
但係都係越食越瘦
九月中70kg左右 月尾就變左69kg

如果你唔食 連69kg都冇呀

樓豬加油呀

多啲曬太陽，最好除衫著泳褲曬，同埋赤腳行公園啲石屎地earth自己，或者用手摸下棵樹都得，呢啲叫大自然能量，當一個人身體有病，都有某程度oxidative stress，做呢啲嘢可以將你身體過多正電荷抵消，當然唔一定醫得好你，但有望減輕你痛苦，試下冇壞，又唔駛錢

你係咪食QE啲餐

來生不做支那人

活在當下，有咩想做就做啦，加油

10月14日
差啲唔記得更新
星期日打風 所以今個禮拜六日又冇得番屋企
星期六日啲醫院餐都幾好食
係咪我味覺有問題

日撚日d送陣味都一樣wor
最好食應該係早餐...

屌那星又有神棍
你不如叫樓主裸跑吸收天地靈氣日月精華

記得星期三有麥皮, 其餘日日粥

得閒幫手問問上帝點解樓主咁年輕就大病

有案例可以自癒 情況越黎越好 唔好放棄希望

10月15日
依家情況係越黎越好
左邊身有番啲力
不過越好我就越不安 唔知幾時又會突然變番差 唔知幾時唔會再好落去
聽日又要開始放射 希望順順利利

一路變好，一定

一定會繼續好架！！千奇唔好擔心啊 你既心態信念都好重要 相信自己會好番！加油

有咩想做左先

不要青豆死

要圖做乜9... 🖕🏿

樓主
希望你伶每日都可以做到你想做既野.

樓主有無買保險
醫療費開支毎月大概幾多
香港病例係咪算少

願樓主平安

一定會好番!!!

你冇建設性嘢講就收皮啦

接觸下大自然係好既
不過樓主要小心著涼

長期作戰同cancer鬥命長 一日都唔可以鬆懈 保持最佳狀態 心理要再調整下 當自己係紅衛兵要服從毛主席最高指令

天氣轉涼就唔好勉強，吸下新鮮空氣就好

樓主連落床都有困難 你叫佢點行

最新睇咗本心理書話信念同正能量可以令病情好轉
樓主只要堅信會好返就一定會好
加油！

你講嗰堆野咪又係一堆technical terms擺埋一齊就算
又earth 又oxidative stress 又正電荷
你知唔知呢啲詞語點解呀
至撚憎啲人求鳩其擺幾個biochem/physiology嘅term出嚟就扮到自己講嗰啲野好有建設性咁
我寧願你就咁直接叫樓主出去大自然行下散下心
都好過喺度撻一堆terms出嚟扮晒專業咁

好返就好，一定要繼續好落去，食多啲嘢唔好瘦，千祈唔好因為醫院餐難食而食剩
最緊重嘅係
打完呢個風天氣明顯凍咗，即係已經開始入秋冬季節，樓主要注意下盡量避免病，訓教覺得涼少少都最好要多張被（即使未去到凍嘅地步，涼少少都最好要多張被），屋企人探病前要注意下自己，避免傳染比你

我會繼續祝福你，呢度成班巴打都係一樣！你一定會好返出得院！

留名打氣
想問樓主果邊有咩嘢解悶？

你咪又係扮意見領袖要人聽晒你，前面有人講宗教咪一樣被你鬧，唔岩聽就當人透明，你要對個世界有仇恨冇人幫到你，自己插盲雙眼唔好睇啦笨，個個要配合你套信念先講得嘢？

巴打比心機呀

葛森療法幫到你

利申 過來人

10月16日
做完第八次電療 冇咩特別感覺
今日社工同我講申請左願望成真基金 講真我都冇咩願望可以靠個基金幫我
佢話買咩都得 掠佢水會唔會唔係咁好

咁似The fault in our stars 個精靈

第一次聽

樓主我聽日測驗 一齊加油

記住有好多巴打絲打係度撐你，加油！

會唔會想買禮物 比你重視嘅朋友家人？

go call g

樓主加油！用意志力戰勝病魔！ 一定得架唔可以輸架

樓主
加油

10月17日
做完第九次電療
琴日粒漏斗甩左 護士又廢事裝番 所以電療前冇幫我打止嘔針 反而隔左兩三粒鐘俾粒止嘔藥我食
其實打唔打止嘔針都一啲想嘔嘅感覺都冇 咁其實係好定壞

會 屋企部電視都壞壞地 諗住攞依筆錢買部電視

得閒上網search下葛森療法 連醫生放棄左既病人都醫好
未聽過 經歷過 了解過既人 唔好講咩 咪害人啦 既說話

比傳統醫生同藥廠不斷打壓 梗係冇聽過

如果同你講 食生果 飲果汁 排毒 可以醫好癌 咁藥廠食乜

咁你用左之後咩情況

完全好番

我有照過幾次 所以知道

加油
用意志力剋制病魔

來世好運

同cancer 一決高下 巴打撐住！

女朋友知唔知你有事？佢有咩反應？

唔嘔梗係好過嘔

有冇咩研究證明到佢有效？

冇研究 講到尾都係錢 冇人出funding唔會有人去做研究 所以一定唔會有臨床實驗 而且對藥廠太大威脅

10月18日
瞓醒上黎更新
今日做完第十次電療
右耳有啲雜聲 希望依個唔係我開始變差嘅徵兆啦
今日紅十字會啲人同我上堂 唔知係錯覺定點 感覺自己集中力差左
會好得番就好喇

omg qe?

上咩堂？

樓主，很多人支持你

多d上黎鳩up下，咩都好

中英文數學通識電腦堂
啲人次次黎到我都扮瞓 扮唔切就焗住上堂

逃避

如果粒CPU真係死左
會唔會trade-in下D心肝皮肺腎？

樓主對咩科都無興趣？定純粹想休息？

直頭係一樣野黎

樓主加油。

純粹想休息 但又唔係攰到成日都瞓嗰隻

10月19日
做完第十一次電療 眼瞓但係又唔想瞓
自己覺得條頸係咁震 叫呀媽睇下又話我冇震 係心理作用定點
btw願望成真基金嗰邊啲社工唔知去晒邊
其實個基金個預算有幾多架

cancer走的話好似冇乜器官捐得

你之前用Gerson diet嘅時候同期有冇接受傳統治癒？
再者如果真係食極大量生果再加咖啡灌腸
因為平衡返Na/K balance就醫得好所有cancer嘅
我第一個掉爛枝pipette出嚟賀賀佢

我冇話要人聽晒我
宗教呢啲野就不嬲都應該屌
唔係教會班契弟而家人類文明同科技邊只而家咁

我憎嘅唔係世界
我憎嘅係一班利用人對癌症嘅無知對死亡嘅恐懼嘅仆街
佢地出嚟講兩句呃神騙鬼 自己就袋袋平安
個病人死咗就賴佢唔好彩、神嘅考驗、又乜又柒
日撚日就淨係識得話cancer一早有得醫
係藥廠要吊住條命仔繼續cap水
屌那星知唔知點解cancer咁難搞呀？
知唔知點解好似清極清唔到佢永世都喺度咁呀？
知唔知點解同一種療法醫同一種cancer都會出現唔同反應呀？
係咁撚易醫得好嘅藥廠即刻拎出嚟賣啦
家陣研發隻藥好撚易唔使投放成本
整好咗唔撚使回本？

屌

加油呀樓主
後生仔實頂得住
冇事嘅

問下醫生關唔關電療後影響神經嘅事
btw, 紅十字會隔幾耐會派人黎上堂？一對一？睇電腦定書？

其實我想知 樓主會唔會係父母面前扮到好精神咁 廢事佢地擔心自己
仲有係 feel 唔feel 到家人宜間情緒有無咩變化？

樓主打算試到最後定諗住開開心心咁走

試 就算唔知幾時會冇用

當有人同你講加油,你會有咩感覺?

我估聽得多應該會好煩同un耳

大家一齊祈禱, 睇下會唔會有神蹟

樓主想唔想出去玩吓，走吓
好似去海洋公園玩吓咁

都接受到嘅 又唔會話太un耳

10月20日
第十二次電療done 差唔多做左半個療程
今日番左屋企渡假 覺得左邊身啲力好左 之後仲要慢慢練番啲力番黎
右耳照舊聽到雜音 不過唔專登去留意佢係冇咩野
希望就算之後做完電療都可以keep住越黎越好啦

老母好耐以前血can, 醫生本來話冇乜希望, 嗰時我啱啱出世所以佢好擔心, 然後隔離床教佢要堅定意志, 諗住自己一定要睇住我出身, 雖然中間有試過幾次返發, 不過so far廿年有多都捱過咗, 希望巴打都捱得過

如果你一早選擇葛森療法 可以唔洗受呢d永久副作用。 不過點都好，好番就得了，以後飲食同生活注意d

( Show Blocked User - 恩尼C達 )

希望病情日漸好轉 快d 做番自己想做嘅嘢
繼續幫你打氣

勇敢面對，十分難得
我諗你比世上大部分人都勇敢

10月21日
今日都唔知自己做左啲乜野
成日瞓喺屋企撳手機
食瞓痾食瞓痾食瞓痾
同喺醫院冇咩分別 只係轉左個地方做
琴晚瞓到一半起身痾夜尿就唔知點解冇瞓過
所以今日成日都好攰 郁都唔想郁
希望聽日瞓醒就攰完啦

其實番到屋企 就算呆過一日 自己同屋企人已經好開心

10月21日
今日都唔知自己做左啲乜
聽日就要番醫院 唔想番

仲有冇精神做運動？

都有嘅

有好多人背後support你

今日又黎幫你打氣

好難得樓主你仲咁樂觀，keep住咁落去一定會好番架

頂住,我都系17歲

巴打，老套d講，想做就做，唔好後悔

呢d情況，最緊要唔好胡思亂想
一諗負面野就瘋狂做運動休息

你走之前會唔會黎連登同大家講聲bye bye.

咁後生話唔埋身體復原能力好
情況未必一定差落去
加油呀

你咁肯定會出事 ？

請問係咩自然療法？
樓主 加油呀 吸收多d 正能量

會掛 但係我都唔知我幾時會走

幾大都破左先

10月23日
番左醫院 做左第十三次電療
身體應該越黎越好 睇野越黎越少重影
係隻右耳有時都係有雜音同唔係好瞓得著
希望遲啲可以變番個正常人

Yeah

嗯，係咁就好了

支持

恭喜 繼續努力

加油加油
要有多啲正能量呀

加油樓主
係咪有機好得番?

真心
加油

樓主比心機快啲好 食曬啲嘢唔好比自己瘦，避免凍親唔好比自己病，跟足化療，保持好心情，好返就指日可待啦 我地全部人都支持你

小心冷親，呢排開始真。秋天

往生嗰陣唔好留戀現世來世前世,都係無常的,嗰陣記得把心定落黎,咁好可能可以去到一個更好境界。btw希望樓主快啲好番啦

樓主 睇多d 開心嘢 例如笑片咁 保持心境開朗
休息多d 咁樣先可以肥肥白白

勁啊 繼續努力

好波好波

10月24日
做左第十四次電療
我唔知今日係好過琴日定差過琴日
透氣好似快左
有冇人可以話我聽電療一完左個瘤仲可以控制幾耐

For adults with more aggressive glioblastoma, treated with concurrent temozolamide and radiation therapy, median survival is about 14.6 months and two-year survival is 30%. However, a 2009 study reported that almost 10% of patients with glioblastoma may live five years or longer.

開新post記得post番條link

10月25日
第十五次電療了 終於去到成個療程嘅一半
諗番起之前點解自己成日都夜瞓 打機 第二朝又早醒番學 可能依次個腦瘤都係我自己攞黎 雖然個醫生之前話過個瘤細細個就有
可能依次依個腫瘤真係我嘅福氣黎 俾時間我睇番自己嘅生活 好好咁喺原本之前咁樣嘅生活退落黎休息 重新咁審視下自己
雖然唔知成個療程完左之後我會仲有幾耐命 但係我都希望自己會記住個瘤帶俾自己嘅痛苦 唔好再浪費 起碼唔好浪費咁多時間去做啲冇益、浪費時間又對自己有害嘅野

樓主嘅話好沉重 要有經歷先會成長 但人唔希望要透過重病先學識成長
我宜間生活都同樓主一樣 又夜訓 又成日掛住打機 樓主好似點醒緊好似我呢d 人 我會嘗試改變 做多d 有意義嘅嘢

醫學上話係先天就先天, 學術研究係好嚴謹嘅
其實個個人生活都唔健康, 唔係你夜瞓下就會有
而cancer通常年紀大先有
而點解你有, 科學角度講只係你唔好彩, 唔好諗咁多

加油，唔好放棄
真心祝福你 頂住

你要加油 唔好成日諗住仲有幾耐命之類
努力打勝仗 祝福

樓主有冇電到味覺冇左 神經線失靈

味覺仲喺到

10月26日
做完第十六次電療
頭髮開始甩 唔知依家咁樣幾條幾條咁甩幾時會甩晒呢

每一日可以生活落去都要感恩 樓主加油！

不如一次剷光佢？

樓主加油，等你開新post

天氣轉，你又電療
搽啲aqueous cream保護下皮膚呀
有香味個啲就唔好，驚好irritating
加油呀

醫生有冇話療程完咗會唔會生返

可能會生可能唔會生

10月27日
今日做完第十七次電療之後番左屋企
臨走之前個姑娘話有個師兄睇到啲sharing想同我講聲加油
我諗十成九都係依個post架喇
其實我根本唔識高年級過我嘅人
同你講番聲多謝先

祝來生不做中國人

珍惜時間同珍惜嘅人相處
你做嘅每一個動作每件事都係佢哋嘅美好回憶

樓主 繼續加油 持續同你打氣
保持充分嘅休息 做下令自己開心嘅事

頂硬上呀屌佢老母

加油呀未屌條女唔可以死

嗯，一天天的過去，會好的

可能係病友呢

一口氣剪吧，小小咁甩好難受